去你的台主-屎萊姆！

屌，半年前已經臭出香港

下面comment
虐狗/疏忽照顧狗隻/減肥誤導/標題黨/假Vlog真業配/在台北松山機場附近+捷運軌道上方違法施放無人機/發高燒坐飛機不戴口罩
假借團結香港YouTuber之名實際搞小圈子

細B個間野同含羞草個班人合作架WO..
條片有屌鳩舊屎咩?

炒車post

快del

樓主9成睇左一半就以為撿到寶冇睇後面